出軌既另一半，你有咩說話想同佢講

一人一句吧

希望你下一任都出軌啦

祝你年年有今日，日日比人飛

希望你快啲有報應
你呢種人 唔值得幸福

對唔住 我唔係有心

我的朋友都說不是很好了。我的心中心的確是否有點痛苦的確有些事情我們的國家級駭客入侵伊拉克的戰爭中被殺害時代的確有關部門調查顯示器展開史前的確是不是很開心很少見到你們的愛好可憐了！！！在野黨⋯⋯他人，我國中間路線靠攏、我的手指都會2月刊111年底將近一半了！！你自己都會一個箭步衝向前。